［海量圖］玩交友軟體遇到女變態

最近玩TINDER個陣遇到一個女變態，佢個內容一開始就已經問會不會欺凌／霸凌人，一開始我以為又係咩呃錢陷阱，我又悶悶地，咪同佢玩下睇下最近佢地Ｄ招數又可以變成點。後尾佢話要轉ＬＩＮＥ同佢傾，點知轉左ＬＩＮＥ之後越同佢傾就越驚，同班兄弟分享諗諗下唔對路覺得要講出黎，睇下大家點睇。

睇落都幾變態下

嘩叫人打個智障細佬
召喚報警撚

隨時屌完剪斷你碌鳩

似係畀gay佬玩
一開始報stats

但佢tinder caption都癲癲地

嘩，條女都幾撚癲啵
雖然你講啲野都有啲on9，但你肯放出黎 我都幾佩服

真係同佢玩下 點知佢越傾就越癲

但個對話一路都focus係玩佢細佬

可能佢嘅細佬就係佢

男心黎
易服

係咪依個

你又match 過？

希望唔係真，係既話佢個智障細佬好慘

之前見到好癲cap 底左

哇，咁癲？

佢又叫你打佢細佬？

屌

冇match 到，咁岩見到好癲

認真，想問下邊到有咁大隻小火龍賣？

有冇細佬圖

痂撚線 我到底睇左乜野

男人黎
細佬= J

哇！屌！

我唔係好肯定係咪上面ＰＯＳＴ左個個，
因為佢無講到明

條女啲相係咪借刀咋

扑野咪扑野 加個弱智入黎做狗做乜9

啲相係咪借刀咋？變態/S底都唔會咁明目張膽啩想搞臭自己個名咩

屌你我一年前到match 過佢，d對話又係差唔多

果時佢重話比錢我叫我去照顧佢細佬

叫佢錄音又唔濟
好大機會男人黎

on99= =

作故 創意台

唔同哂劇情既

似係有人俾佢欺凌過借刀多
TINDER咁撚多人玩，自己搵人欺凌細佬
同埋有份正常工點會咁撚傻仔咁樣介紹自己

踩頭踩撚？叫你踩佢條撚咋？
做咁耐人，都無聽過有女仔會咁講嘢
大部分女仔就算睇過三五成群都唔代表會鍾意
伏味濃

不推不是人

樓主好壞

同一個人？

先推

佢個照顧=鎖佢細佬係房

哇好撚恐怖呀屌

呢個我識喎
發夢夢到佢好似姓梁住彩虹嗰邊
仲有兩個妹 大妹喺公廁嚟
整容整到呢

唔肯出聲肯撚定係男人啦

究竟條女同佢口中所講既智障細佬有啲咩深仇大恨應成樓主肯做乜都得

條女個樣認真似有d問題有d病

樓主一開頭精蟲上腦以為條女想玩sm點知知道係真係欺凌人地弱智細佬就熬底

會唔會細佬只係一個比喻或者係佢幻想

個樣成個女大j風格
性格又係咁痴線

條女係17做坐枱
之前坐過佢
腳有瘀, 以為佢比人家暴
原來係玩sm

似係扮女人叫你上去同佢搞gay仲要sm

做狗

哇，條女其中一個所謂既姊妹，係我中學師姐

我覺得樓主係真心想同佢咁玩

lm

之前skout match 過佢，又係問我呢d 野

其實個細佬就係佢，佢只係想搵人sm佢，就偷圖虛構家姐角色

假相黎

一齊玩細佬
諗起樓主焗住要玩個偽娘條撚就笑咗
不過似真係有個弱智細佬多啲

diu 又係佢

條女有精神病

交友軟體
連登仔支那化

細佬=佢條撚

一陣上到條女屋企，係你俾佢啲姊妹一齊踩頭踩撚。再困住同智障細佬一齊！

呢個最似

樓主老母個陰唇就軟

之前skout都見過佢
又係問呢d問題，似係基佬扮

伏伏地
啲圖好似p到眼好大腳好幼

交友軟體？

凱婷(24/167/52)

基

好可怕

好懷疑係偷圖黎

我諗借刀，相其中一個女仔我知邊個，成班都幾有錢下，唔會做呢啲嘢

有錢同變態有咩關係

海量 軟體 霸凌
未撚讀過書？？？

冇人覺得係似想偷account/ 另類騙案手法？ 一開頭要轉另外地方傾已經幾明顯下 嗰時已經換咗人

樓主比人玩緊？

樓主你擺我姊妹上網
我們一定唔會放過你，你死硬

幫推

屌...我中同黎。條女係撚住美孚，住彩虹既
佢中學唔係欺凌人喎，佢幾條柒女圍爐冇人理既

想屌

借刀？sorry too long didn't read

你知唔知佢係咪真係有個細佬

壞女孩...
識唔識連續食兩支煙？中文名叫凱婷？

會唔會都係連登仔黎

好耐無玩TINDER, 比係我仲玩緊既時候
約出黎拍片再拉佢去警處

唔知佢屋企野，但佢之前望落冇咩野
但似佢比人欺凌多

呢條女好耐skout tinder都見過，都係講埋呢d野
我覺得係男人偷人相

借刀

呢啲相多數偷圖啦

相中條女個樣唔算差 點會玩交友app

private
有冇多啲資料

睇怕樓主都係舊垃圾軟體都講得出

大家都係求開心 你真係好仆街

叫得cat 未見過一個靚

之前同佢傾過覺得有啲變態就del咗

借刀架識條女2姐妹 一個叫zoe一個叫joey
人地都無細佬 同埋最多係蒲姐 邊有咁變態
個所謂細佬可能就係偷相本人

擺明係有人憎佢
用佢想搞臭佢個名啦

咁似女大丁

相由心生

男人扮女人，細佬＝佢自己，鍾意男男SM，再傾落去佢會叫你上房，話鎖咗細佬喺嗰度，佢睇緊Cam之類

利申：9up

屌 比張仆街大j圖嚇死

樓主同人交換完相post人 唔怕人地起返你底搵人搞你

屌, 我都嚇撚親

細佬
阿榮

自己陪人癲就話人變態
你d對答咪又係想屌閪

自編自導？

女變態 都on9啦
未撚目過香港人咁講

樓主講下邊年、幾多歲先落黎啦屌你老味

似樓主比人撚多啲

你咁講即係撐個癲婆啦
陣間玩出火就坐監啦
呢啲唔係淆係理智
樓主識抽身 戇鳩係你

應該gay post

假相架 真人係Zoe Leung

可能條女偷相借刀 睇定啲先

屌 一樣match 過 但佢有錄過一次音我聽
女黎

有幾壞呀？敢唔敢連續食2枝煙-煙-煙-煙—-

仲壞過凱婷呀

係咪得我覺得好似吳綺莉

人地得2個妹 冇細佬

凱婷?大個咗而家係咪全公司最壞

樓主上到去就會比人玩到智障咁

其實佢講嘢奇奇怪怪咁
有可能佢就係弱智嗰個

你都係基

認真一問 tinder真係會搵到真愛？
定一定無好下場？

擺到明係男人啦屌 唔錄音其實已經唔需要幻想

咩叫坐枱？

摩牙

俾人撚

catgirl

錄音都唔制知咩事啦

中過 同一個人 我叫佢 唔好咁對人 佢就無覆我

點睇都係gay

得呢啲相 有咩用 有無啲淫照

gay佬揾囡囡相 借刀，引你等你上佢屋企就雞姦你SM你，到時你想報警就睇下邊個柒

樓主條J就軟體

似係樓主比人撚

呢個人?

腸腸

體你老母

根本借刀

應該都係了

好驚係真

好人好姐
好撚變態
真係痴撚線

Push

是。。。

軟你老母體你老母

報驚啦

我識人玩Tinder識，最後結埋婚，睇你識唔識睇人嘅啫

同現實一樣都係講彩數既啫

我都想知

尾5張圖有段錄音 樓主可唔可以po埋岀黎

去咗應該係成班基佬 圍住你屌

佢講果3姊妹連埋佢就係基頭四

拍咗年半拖
Tinder 第一次約出去就食咗了

邊撚到有講撐癲婆
話樓主一開頭講到自己有幾壞想屌閪柒啫